【含淚】閪吱的美食家：因為黃店難食，所以我義無反顧幫襯藍店！！！！！不過空姐牛肉飯另計！！！！！！

咪撚小事放大啦,
啤梨, 杜文澤都講過類似既說話, 又如何 ?
唔撚好食咪唔食,
唔通貼錢買難壽 ?
要屌就屌啲撚屌既黃店,
帶撚住個光環煮埋啲閪嘢

連登仔黃上腦
食個飯都要批鬥
當初叫人罷食M記又係用鍵盤
唔敢企係門口屌人入去食

義無反顧咁樣食藍店，乜真係無問題咩？

大把好食黃店
唔洗借題發揮嘅

舉多個例,黃上腦既人
點睇連自己女朋友/老婆去邊到買M巾都要分黃藍

惠康同百佳買已經唔同
你未答我問題呀